不如整多幾個Facebook Page 水鳩D 藍絲

不如整多幾個Facebook Page 水鳩D 藍絲

而家FB 有個SING MAJORITY FOR HONG KONG
不如整多個HKGbao , 以彼之道, 還之彼身!
將白寫成黑,黑寫成白
我地可能唔夠D 5毛人多... 但係D 5毛, 係無腦佢地會亂SHARE

咁有HKG 報, 可以再整其他